［有圖］認住班見到洋腸David 就留contact既港女

啲豬西比鬼佬撩下就即刻留contact
各位巴打認住啲臭西公廁
唔好埋錯單啦

唔豬唔食

第二張奇行種咁既樣

尾二*

易食丫嘛 佢地都唔會放啲失敗例子入去喇
可能走去聊女神食左好多檸檬呢 食埋右

是但啦
呢班女送比我都唔要

我要埋你果份

其實連登仔都未必屌到

第一張嗰個成個雷莊兜咁撚樣
尾二嗰張左邊嗰個仲恐怖， 棚牙好似想衝出黎襲擊人咁

仲有冇多啲

港女唔係冇波咩 圖中啲女個個有波

專食豬排

岩呀
豬西先so佢

尾二左邊個個有朋友識佢
娘娘黎

豬西已經無樣
唔裝大啲點落lkf搵食

呢個年代有西都係女神咖喇

公廁何其多

第二張

成班臭雞

扑左啦 最後幾秒 睇唔睇到個屎忽仔

入黎發覺唔洗點相

第二張幾正

第一個係咪中左輻射..

David 口味令小分甘拜下風

雞定豬呀 最多都係醜雞

之前有個空姐呢?

David 食女嘅質素已經證明佢係美國無人要先要去亞洲食女

同埋explorer nick 都係

之前個老師樣又純又大波

港女

個人口味好難批評嘅，正如香港都會有人鐘意食黑妹
不過啲女易食就扮到自己有技巧，係情聖，拍片賺錢

放上Facebook

司徒

有冇回帶 唔記得

咁都做到娘娘，唔撚係掛

啲女化完都咁既樣

上咗房果個係邊個

有無人識得呢個臭雞
white trash 肉便器

第二個企街嚟？

教院 Tammy szeto
(好似係)

想知近況

推

第三張發生咩事...
50路？

呢條係邊條黎 ？ 唔係大波個條喎 條牛仔短褲唔一樣

應該做緊老師，教班學生點俾鬼仔玩弄

btw 唔好推，俾現任男友見到就唔好啦

好想知呢班女見到自己比人放上youtube話佢easy係咩感覺

雞tube頻道

至少佢黎到亞洲有女食
亞洲人去到外國就豬閪都冇份食

反省下點解人地食洋腸都唔揀你啦撸瑟

去過亞洲國紅燈區都知鬼佬係清道夫黎

值得#RESPECT

尾二果個比鬼上身?咁既樣

lm

又咪係公廁

連登仔連香港既豬閪都無份食
敢怒不敢言 比我係條洋腸見到班港仔原來網上咁嬲，但現實就成隻烏龜咁，真係爽都爽撚死

有波有肉地 唔錯
其他就不值一提

第一個成個狒狒樣

起左底未

好想知d女既朋友見到會點

見到都唔開胃

好想知d女既ex見到會點
應該係污點

其他外國人都唔like佢

原來洋腸食開樣衰港女

第2條女幾正wor, 片入面最尾果個係咪佢嚟

放埋之前教院果幾條女啦
果兩件就真係被屌過

係

係咪有得比錢買佢地D扑野片

係既話一個買完放上黎比大放送

好撚樣衰

Time square 個個 shemale 嚟喎
真識食

有男朋友仲俾contact既就扺屌
如果無男朋友就無乜既 甘願做公廁又奈佢唔何
無女朋友既連登仔 我唔信有鬼妹聊你r你contact你會唔俾

第2個

之前做空姐嗰個而家點

平時無睇開波就唔好衝出黎啦

靚女ge都唔濕班鬼佬到，係豬排先會通街比人撩都受落，好似d呀叔比靚女撩一樣

我都想知
應該準備搵人埋單啦

係佢房條女係開頭開胸條女？

第一個真係好撚醜怪

第一張係2個男人黎？

最尾個聲好淫

邊位巴打咁識諗 唔知俾幾多人中出過

是撚旦啦 咁撚豬
拎去餵狗岩哂

link?

個樣唔似 佢額頭好高

好樣衰....

漏咗tammy szeto 同 tiffany kwan 喎 ching

單身仲好
港女真係不了

第一個一路講一路係咁搞啲頭髮，發哂姣咁

鬼佬鐘意佢柵牙黎刨蘿蔔？

臭雞 推爆佢

其實呢條仆街仔拍片都唔係冇用
比我地知道邊d原來係死臭雞
希望你拍多d等我地認清邊d係臭雞

香港咁大認條春咩，行路俾人踩鞋爭都唔會認得條友啦

佢哋會好自豪做鬼佬公廁

呢班臭閪係雞都不如
雞都要收錢
呢班係免費公廁黎

咁係咪要整個被洋腸食過港女網站，裡面要包埋個人資料
仲要定期更新，希望捱到女權撚炮轟

支持，咪撚做傻仔幫手埋單

有無ig

跟住就話你班友係毒撚葡萄港女有公廁做

哇巧kai針 鬼佬讚我Easy

鬼佬肉便器

怪錯David仔了 為民除害

不了 David又唔係靚仔 咁都撩到既女可想而知咩質素

港女之恥

好想會一會呢件垃圾啊

其實俾個電話姐 未衰得晒住

有一個共同點,全部都係醜女黎.

靚嘅使揀白皮猪?

港女easy

勇者David ( )

又係呢d尻up

用有外國護照就有女屌 用呢個point來攻擊女性同合理化自己冇女嘅情況

第一 唔排除擁有外國户籍可以移民對異性來講會加分 但正常女仔大多數都係睇 外貌 性格 家底 做人處事 價值觀 等等為優先 外國户籍呢d只係bonus

第二 部分連登仔成日尻up唔使本 無視現實情況 就算有外國護照又如何 呢個年代好多人都有本爛鬼外國護照 跟本唔係咩出奇事 再者 唔通貼住本護照係個身到行出街咩 正如你碌尻30cm長 你都唔會唔著褲出街show off 啦

可能我認真左 但聽到個d咩有passport就有女屌嘅cm就好撚嬲

利申有外國護照但唔覺有女性朋友特別主動 更加唔好講濕撚曬個d

要玩尻條鬼佬應該搵絲打或巴打出動女性去平撚狗公咁玩條鬼佬就真

這等貨色

起左條女底未？

睇完喱幾張圖發現根本唔洗驚埋錯單
正常人見到喱啲女都行開幾米

人地身體自主呀你班男權child登仔有片就j啦咁多野講

依Ｄ片一定嘈，要放放第二個女騎乘片，想知佢點叫床

唔知佢地有無仔呢

呢張相足以見證連登無乜資格講人地

點睇都好過班女啦 呢張唔係亂用架傻閪

我記得之前skip住黎睇段片
中間有d係冇比
不過就肯定係focus 係d有比個d度

得第2個叫做靚d
其他狗也不屌

其實佢溝果d 都好樣衰下

係咁屌人臭雞
如果有免費洋西屌我就唔撚信班臭鳩唔屌啦
扮撚曬嘢
呢d死毒撚自私到
可能無女人要搞到個人神神地
嗱 就算d女唔同鬼佬上床
你班柒頭都唔會有份啦
連登仔真係煩撚過d八婆
人地個西想點用咪點用囉
生性病都唔撚關你事啦
麻鳩煩港男

勁大波

無嘢架
easy咪easy囉
橫掂人地happy左

只許自己碌鳩周圍插
人地西痕就彌天大罪
連登仔果然好多中國人
咁撚傳統

女: 件事唔係咁，連登仔話係就係嗎？ 望住我，話我聽你信我愛我？

港男友: 我信

其實最後上樓條女都唔係之前佢係街邊聊人地果啲女

有男朋友去咁做就堅仆街 要起底啦
但唔撚明單身揾免費洋腸食個問題係邊 係唔抵得人定天生八公格

講真 呢度真係無個掂
搭車企你隔離望你兩眼你會嚇到落車咁既樣

原來係呢啲女easy
應該唔少連登仔睇完啲圖放心曬

發夢聽朋友講第一張個狒狒條仔做HXXC AML

放乜野心？呢啲女連登仔都未必溝到啦

第2個口音似大陸妹，可能係雞或者支那學生.

你唔放心呀？

如果你係女性嘅話就好了

根本大部分廿零歲嘅女仔都好感性 睇感覺 外貌個d
好短視 冇咩睇家庭背景個d
到左廿到尾先睇將來 驚結婚 驚生活 驚下一代
到時候先會睇外國户籍 呢d野 到時就急搵筍盤埋單

其實都幾抵死 鬼叫你後生時就貪外表 到適婚年齡先黎驚呢樣驚個樣

這麼醜的妞
返而多謝條on9 食佢地

條友好似外國D鬼仔fd咁 食唔到鬼妹要食豬扒越南妹 cbc 果D

d口味咁重ga

咁男人去滾包二奶你都無資格嘈

第二條女先19

最出名食開洋腸嘅偽abc pk jenn居然冇人講

第一條女當住(男朋友?)比no.
唔知佢地雙方屋企人見到會點諗

犬

第一條女真係極醜
送都唔屌果隻

真係難為咗條洋腸喎

行近d都驚比佢咬一啖

唔怪得話easy

食啲咁既女
仲好意思拍片話比人知
個網站要改名whitepigeasy先啱數

屌你老母成班奇行種

好撚似呀屌
條公廁平時都玩得仔多

Hk girls are easy 但港男都屌唔到
廢到上黎叫春

樓主咪又係溝唔撚到

黑男勁佢十幾條街啦，溝親都靚女。條white trash食扒餐都拎出黎獻世

我都想媾到啲豬西公廁
媾到我就威啦
可以好似David 咁威

第一張咁撚樣衰都有仔

點睇都似港女拎著數